[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4028)

開過sorry

slow

角大又撚狗

屌你

快

有冇人派

樓主戇鳩

屌

City!!

又慢又錯

數都數錯

垃圾

不如清明先開啦

弱智樓主

做少少野都唔撚掂咪搶1001

呢個係12/11 既對話

15/11 既對話 佢表示人在泰國
無咩時間賭波
但畀我發現佢係波post 凌晨3點仲屌緊波
基本個刻我都知佢肯定帶緊我遊花園

利申: 只是整合
星之力已fact check無份

但有幾個同YY FD果d就唔知
聽聞有1,2個特徵，一齊玩外仔，同一時間2,3個一齊上水

邊d就自己諗la，做人唔好咁八呀，唔係又會被人誤會

良家富女話加埋呢張

加油

叫牙

又慢又錯PO

加油角神，頂住

西流手足全面退場

即場西臭流綠汁者第4球@3.75

超級重注

g chi

走啦

岩sir

派了

冇話退出波po針

又黎

補左主 和各兩舊

幫巴打 打打氣啦 主追和 和氣收場

夠疆3-2cup上cup
墨城盤我gel我係都要gelgelgel

和你老母！反cup NG完場啦

咁可能戒賭係好事黎呢

2-2

2-2!

岩蛇helpppppp

50000萬巴打有無補飛

秒入

2:2 我岩勁到

22

主ng cashed

你痴線架

2-2!！！

岩蛇cls

2:2

Wow diu cls

炸

好耐無唔買但睇足全場

32準備

屌，岩岩想買就入

跟唔切

我岩真係細波殺手黎

為左乞錢連尊嚴都無埋

super角牙

呢球靚到

西流望和望贏

大岩咁撚勁嘅

大岩蛇

有冇咁撚勁

5億打爆莊

屌補緊飛就入左

西流頂住！

屌 岩蛇中到啪啪聲

我岩好撚癲

中哂4注

屌，嬲

5萬蚊巴打

垃圾墨

岩蛇睇樓未

又要嗌過

大岩蛇我愛你

買都買唔切果隻 岩sir上晒身

搭個𨋢姐就入

我岩聲控

我岩勁到 2:2頂住完場啦

編劇岩

正手中晒

野野大注 聽日睇樓啦

我發覺佢次次星期五a league都全中

大岩蛇性交完？

呢注太快跟唔到

助攻個頭幾撚靚

6666666666c

我啱4連

有留意又唔跟唔出聲啵

我愛大岩蛇

Dllm 2.5/3屍都收唔返 好彩中返注ng

西流

岩蛇 返黎啦

幾時變左做乞錢?

岩蛇一場中4注

我岩約左a準備聽日睇樓未

7777

大波100%中啦

2-3！

77777777
角神 6.5 正手gel

2-3

再補多注主ng

我都唔撚係第1次中到咁

正常表現黎

中

8C

岩蛇套劇本成功被採用

3:2我啦等我輸哂佢

888888

2連

屌那星 岩蛇有咁撚準嫁咩

8888

小gel

Ng係乜 講丫

7.5b秒收

俾多角牙

8.5@ 3.1
-1

888888888
角神 6.5 7.5 又中

Siu4

7.5 ez gel

墨城cup返 5 1 100

墨city 反柒佢

有

lm

我

Me

ok

最高咩水

睇唔到

你有福了，8 gor 9.5s

都話2-2
3.5 b 4.25倍 順利到達

數牙數牙 super dllmdllmdllm

7.5 2.29

我了

泥水GEL

個盤越嚟越唔似墨爾本城

咩話得半格

一早入左啦 岩岩同你講果陣都買左

西流坐和望贏

-1

我上半出左7.5 1.79

唔補和啊 抵我死啊DNLM

波蛇 覺唔覺同琴晚似層相識

Margin越嚟越細

屌你私爐唔講ge

俾我入番吐利果個

主客手足心情如何

點解會咁？

23 32

未完就反手

客入未

客入呀

比哂提示 唔會和囉

狗會受d唔受d

五萬下盤手足

射手今日廢到

來回地獄又折返人間

心臟停頓左幾次

第一注買果陣轉水位咪買唔到

同時間買

半2 全8 今次仲捉你唔到

墨城絕殺ok?

小注墨城客勝 呢場睇和 信心不大

是但一邊入

開乜都W

冇黃色大字不了

嘩 岩蛇呢d字第一次見

墨城我gel

信心細到

係

贏唔到輸埋佢啦

係咪比人hack acc

Cup la diu

2:2 Ft 了

有冇人真係跟足晒

原全唔似佢 之前無信心都係尻咁大隻字

連佢自己都冇買 撚有人跟咩

邊個

係post出

跟左2,3

屌 2:3 未

大岩

客收錢算

2:3

半和cashed
讓和針
第3球客 cashed
客主針

有羊！

真係神8咁準

岩蛇禮拜六會全部反手

冇野

8.5@3.1
Gellllllllllll

9C

估佢唔到

+5

角神你估流

7.5 8.5 gel

8.5b goal

好波牙

叫佢返屋企訓啦

2：3

23

Wa

角大小gel

撚狗

岩又中

10.5個啲 練心

墨城goal!

我岩

下盤手足

乜撚嘢事 咁樣都入

50000巴打

留名del ac

西流手足再次全面退場

卡倫

墨城。守衛我城

5萬手足 有冇補

岩蛇又中

車厘角神
6.5 7.5 8.5 中晒
今場轉左時間係正手，隊名係反手
一陣post角大飛

又角

佢買咩？

屌 唔撚係麻

屌你老母 細字睇唔到

下盤

嘩。屌

主盤

麥卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡卡倫

大岩蛇好波

屌啦 咁撚樣都叫中

又係西流殺手

早知跟啦

fuck you 西流

-1c

有巴打派了

信麥卡倫！

買盤竟然中左

會唔會33

轉數快？

麥卡倫型到

7.5b 8.5b 11.5s gel

10c

娛樂注黎 唔好咁

應該33

請尊重我車厘角神

btw 有無gun 7.5

我波都冇睇 落盲注

墨城收錢算

爽死

9.5b gellll

客win @ 6

下盤補左13 14位手足。。

same好撚耐冇贏錢

屌你老母臭系買away ng 買$1000,本來諗住$2500,最後淆撚左屌你老母

走你就...

正氣到

Allin注邊有好下場

上盤9.5收晒

半2全10

快d加番我入去

咪撚再gel啦 澳假乜都有可能

立即完場

正氣

10c
10.5s 巴打又練心

3-3未

9.5 即場大 收哂 c 服

仲識平半

又開主客 客主依d野
聽日3x7晒主客 客主佢

9.5

夾角個啲有福了

又話得200

3:3 5 1 400

一敏獸goal！

好彩反cup係咁刷

即刻完場啦dllm

Ok

Lm

大波易到

9.5 Anyone gun ?

400

原來抓飯封左香港pi

屌出糧忍唔住手

全黑，神11就好笑

吹雞啦屌你老母 快啦

Up

我仲開到

中午先講 mama係波post出水最準
竟然冇人跟

頭先極限 4.5 倍

角細又中 盤又中 換左水晶球真係有用

2-3 10c ft

23 10c ft

上場有mccleren 唔洗輸啦

每次跟岩蛇買ng就會針 今場冇買就中晒 可以點

我想 賽前你都話睇細

2:3 10c ft

10.5s GEL

屌你老母 上盤 反cup gel

第二口點部署

我要vpn先開到

上場佢一個入左三球啵

本金$5400

無啦啦10點又會有場智甲

出左?睇唔到
但都有買

8 gor 8.5s 9.5s
火 gor 7.5s

全都被我車厘神 6.5 7.5 8.5 打爆晒

好撚彩

CUP完再CUP

5萬巴 要刪馬會AC了

下 凌晨仲睇到喎

都唔知幾時正反 一時名一時 時間 跟撚

有lm!

比yy

又一堆低追細既傻仔

原來贏錢既感覺係咁 個幾月冇試過...

刪馬會賭外圍了

我仲睇緊

半2全10又easy

主客@19.00

唔係封左，你電腦開？
你可能唔夠內存

佢食harddisk not temp

mama邊有正反

有爸打抽了

屌，上盤&8.5s冇撚玩過

射得好撚靚 踢澳職超班

聽日獅吼阿德萊德聯

就係見你話唔駛怕
即入8.5b 2.08

10.5S GELLLLLLLLLLLLLLLL

8.5@3.1爽4

我意思踢埋落去

我無呢d 神rule
我真係有係post出7.5

sorry,通常直接買狗糧

終於有得派下

角細黨

小事

人都唔識分wor你...

買第一隊入球對家 即win=100%

我！

Bye bye 了
Maclaren 屌你全家

次次反cup 玩撚哂啦澳假

又中！

9.5 2.55

巴打

又贏！

墨城又一次演繹 痴線波

澳假主客 客主 易玩到

On

冇可能咁多場cup啦掛

開心

麥卡倫 一世球迷了

中多左 仲好啦

唔係wo ky 狗會開10.5

神10

1.85慘

要玩一個月架

5萬巴打還好嗎...

早盤10.5細 早知夾佢老母西角9.5大

jumped bye

半2真係成日下半爆角
好彩係開波前買細

係10.5 11.5
初1.78 1.92 ma
尾 1.73 1.98 2.02 1.7
原本估1.92，以為會神11

898

麥卡倫

好過無

踢過蘇超都咁撚勁
德穴達斯達特唔要你咪返黎

今晚繼續

客主 主客 中一場都20倍

6.5 7.5 8.5 9.5
10.5s 11.5s

快針

你真係傻系黎 有澳假球王出戰都買對家

want g 古妹love you bb >_<

3陪 4陪 買少少 都肥 可惜

輸

中超點部署

咁怪
我2部電話都係要vpn先睇到

話說你係唔係認錯人

閪流
好在補左客勝

有早知 冇yy啦

買咗大波？

垃圾西流

又開主客，澳假開始返嚟了

買假波不如睇新加坡馬

而家抽

尊重la

我電話上唔到，但電腦用屋企公司wifi都得

lm！

爽死 上盤

buy jor away fifth goal ar

做一個月墨城球迷

係喜伯年有波入架
5-5 果場

人都認錯
唉 我中午提晒水 叫佢地留意你...

請尊重

不了

你地笑啦

武漢 上盤

me

事後lm!

扮乜，明明你公司=你屋企

+1

墨城手足揮揮手

公司無床

老撚how

請我返工ok?就grad

Cls 臨尾補時覺得唔對路
入左5000蚊補10倍客勝
未㩒傳送就入撚左
屌佢老母

2-2 果陣咩feeling

還哂錢未

今場有人輸錢?

護花10k贏600都得

型到

就多幾年先

屌咗出聲

今晚有無水

還你老毛

唔撚識分 又mama 又ky 又車厘

打和贏小小

下盤補左4倍幾客勝

mphil請唔請

收嗲啦

我出左la 今日，希望中

以前獅吼靠佢孭飛

老闆 請唔請人？

即場點買都贏

下盤有好多位俾你補 執到

mama = ky
車厘角神 我偶像

280唔要?

打小個靠佢絕殺西部

同一個人黎

唔請你la，我呢度好光猛

之前有條傻鳩以為我=mama 笑撚死

yy又然

我可以做betting analyst,有10年exp. 有相關intern,betting modeling 全識

贏輸都冇咩分別
球半兩球不了

呃人錢仲咁大聲又夠膽上黎

你弱智ga wor
慘了

Mama ky 姐係邊個 無見過呢個名

點解唔一早補

又唔係，個時三劍俠

唔比？

邊個 笑左

憑自己能力呃返嚟 做乜要還

咁咬我食？

hkjc手足記得10點有一場

莖xxx

屌又差1角

第一日上黎？

Ching ho ball

屌你老母輸包
幾撚柒時死呀 燈撚完未

屌 返緊工唔得閒補飛

又真

出100% water 未

10點有場智甲

公司只請精英
無毅進畢業唔考慮

屌你呀

Wow

mama= 他媽媽
ky =ky

因為幾年前生左仔
所以佢地由ky改左叫mama姐
ky 同 mama 都一樣

10點下盤點輸

Mama

條友想周圍呃錢 想呃埋我 俾佢呃既巴打慘

禁串？

中超買咩

上盤

全黑

警？

姐係你係啦屌

mama餵奶未

細細個高登做cdrom都識mama
唉 又老十幾年

99%?

真人唔似生過

毅進係全港最高學府，你識條鐵咩？

88

..唔呃你 你咪又係比馬會 on9

98%

我白警

收嗲啦根本ky=mama=他媽媽=彩櫻

想G樣

我都係 未聽過

咁大年紀？

點解場2200擺到咁後

富力
無出 沙希域同另一隻鬼

又呃幾多 派我未

G樣

你仆街啦
@ky

認真all 個$5400落去ok?

車厘唔係我黎
出 乜cute 時間係反手 隊名係正手 係車厘神
我無呢d神rule

不嬲我出水都係 隊名 + 中位數 + odds

開心些牙？

返工制服係為所欲為Tee

但你俾返重冠
btw墨城cashed

50k巴 點樣

因為呢場派錢波馬會唔想比咁多人知

終於贏錢，可以買飯卷

諗真 想all 一場

你夠話我=車=mama 啦

皇冠先岩

咁似wo

應該落緊去Cut户口

yy輸到要呃錢 咁撚冇品既人仲聲大夾惡

5萬手足輸咗都好 早日脫離賭海

我話我

轉頭出埋係一敏獸度

你話98%...

真 sob正氣 支持sob

唔得學yy呃錢就好

全力支持大岩蛇

邊到

你不義 爆響口

突發

薯條3.5s

有2%會輸自己諗

yes..
唔夠錢還財仔
借200比我ok?
聽日要還息

留tg

有無角球精選

我有精 ok?

YY: 吹呀

聖保利10.5b

射手肯定係佢
之後馬卡朗尼走嚟半退休

呢d友好撚快輸到輸身家 佢呃第一次冇事就會呃第二次

屌你派比我呢d窮撚先岩

我薯

Jump 又全黑

又一個大岩蛇受害者

星期五 30 智利甲組聯賽 卡拉雷聯 對 伊基克 此球賽將於 聖地亞哥拉佛羅里達市政球場 舉行。 22/11 22:00 咁鬼鼠去左下面

乜無add你咩

今晚推哂去奧厄到

私食爐出？

呢樣真。。
除左吹呀
可以點

我又又又又你老未咩

成個月冇中

毅進entry requirement 係咩，grad 左想報

朝早好似仲係上面

我唔想有大粒膠洗版

有隻狗開始有d煩了 block左佢先

呃錢唔好俾人知樣 驚你俾人斬

其實個爐邊個出

聽講DSE無30分都入唔到

唔想人買

我9月到而家中3次
一次錢都未收過
點部署

一敏獸ma

聽晚有
今晚真係睇住西

。。 警察都未有人敢斬啦傻西
斬我 係斬就快

收到風，你11月第一次留

又真 支持你！

薯條幾時先出事前

燈到

分唔到幾時係薯條幾時係你

又要jer了

可唔可以早d

唔好啦
陣間又話係同黨

我好似入左

你見果場爆得最勁就係

差唔多時間就要改名

波x巨x 會追擊

乜全黑唔係一直都係咩

中超買乜好

轉番做花姐ok

山東老撚無野爭
讓一球升到兩球？

佢追蹤左你la

角球小魔王

Gay

偶像，貼飛未？

可唔可以分享下你點呃錢

幫主推左幾多囗

嘩 咁慘

開户，抽水，完

我昆女就嬲

今日第一口

波台有冇清爐跟下 下下針玩唔下去

我俾人昆就真

咁你個210$點黎

咁最後有冇開到先

潛行追擊

入lo屌你

你依家都唔派我啦 講經咩

就黎割

彩同希望先係gay

yy
btw有冇外仔 先擺抵開戶錢yy俾你開就輕鬆日日收錢

我二刀流

幫9.5b ✔️

不了聽講會呃錢
已經得番廿蚊食老麥

根本角球先係人賭

回下氣先啦
呢三個月派左成10次

印度果阿超級聯賽
甸普 vs 潘吉姆球員 [(滾球)大小] (0:0)
小 3.5/4 @ 2.880
頂撚實

入會要俾會費
會長係 寶蛇 副會 mama
我 財務

叫雞搵hg都有agent啦 抽水好正常

輸啦咁你

發現100%allin派錢波

我城

打u

又中

有麥膠倫都買對家 戒賭啦

又話唔賭過新生活

我城來勢洶洶先得-0.5？

tmr 祖角大 11.5

佢隊友打假上場

我城季季都比莊家低估架啦

肯定
西部個場都係靠佢

sor 寶蛇

今日精選
IBW-754Z
Enjoy

永久封鎖yy狗 快

果時有波里路，奧亞

你竟然出水，cap得

對上一次已經係國米角大

偷撚左阿婆棺材本allin左我城

中超點買？

洗撚偷咩呢排贏到笑

依家打緊老豆諗住攞埋屋契去allin

10點角大去馬啦喎

10點有重心追數

咩來？

通常我倒老母碗湯落地佢就會借比我唔洗郁手

大波琴

自己Google啦
已經講到好白

之後國米就s

係 賽前多毒水

咁撚不孝

豪門又黎深盤 psg bvb

fg 係咩，快講

輸硬

講講下 講呢d

想skip

職賭係唔可以避

咁無波唯有講呢D架啦

點部署

Gel定

10點等2倍8.5b

goalll

法國mama d大細波可以唔洗跟

睇埋尾盤 會肯定少少

等北京國安 0.5盤上到1.8就狗衝

勁共勁共

廣洲富力 3.5大上

其實全部都唔洗跟

找數

邊撚條仆街塞住左個龍翔道呀屌你老母

中國超級聯賽
上海綠地申花 vs 北京中赫國安 0.5 [(滾球)讓球] (0:0)
北京中赫國安 @ 1.800

垃圾地方

香港邊度唔係垃圾

唔知你講咩 mama係我心中角球神 想幫佢含好耐 比起個又隊名又時間乜乜柒柒嘅正反水 勁好多

你又識波。。。想玩佢對腳好耐

Breaking News

新出隻G Generation好似幾高汁
想玩

但又想留時間玩Football Manager

我含你玩

國安GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

尊重啦

唔留心睇真係唔知22點有1場?
個場zip左喺尾3個格

朝早仲係上面 好撚鬼

Gel了

好鬼鼠

場智甲

唔通主隊大炒?

中超D仆街最尾3輪 狂入波

重慶下盤

8.5v @ 2倍

b

一買細必爆
高登到而家無變過

即場大岩剛第一球@1.69 重注

goal

唔賭點發達dse 0分

中！

169

mama會請你 佢個度只講毅進

上天可唔可以畀我今晚贏一場

邊場?想跟了

其實大岩剛同大岩蛇有冇關係

場智甲客隊咁都仲有下盤半1係點解

休息陣先，我偶像明明話會貼飛唔通又呃我

my home

人妻又大細波 鬼影變幻球

FM2012後冇玩了

隔離錯Post貼左 真係兩注細爆鳩晒

想玩你對腳

all in埋 ng 啦

墨城客隊
太易得到既野唔想贏 派5個500 頭20

窮撚玩依d

玩左2020 demo，幾高汁

好撚橙...點解唔買墨城...

已經見過工 佢話jj無20cm 大學畢業唔請

好難捉摸

我等緊Steam 黑色星期五減價
唔減價要260，好貴

關鍵注 有即場都一注過唔補飛 係抵死

佢買左咪西流贏lo

求10點超重心追數

今晚再中一場即買

佢好似要12月先買得可以出返s了

lmmmm

無謂同錢作對
事前左

請尊重我車厘角神，真係6.5s 7.5s 飛叫左你咪懶型反手la

4倍1球讓和都買到 有料到

有無手足想入沙田睇住畜牲食飯？
狗會邀請我8號國際賽日入場
無人陪

買波買高水，你真係唔識ga wor

留

1球讓和好少上到4倍

到時見

麥卡倫已經入咗9球

今日先22/11

Wait for me

果日好撚多人

我係買左客主 如果買埋主客

Trust you

今年港隊慘敗啦

Book枱啦

我估入會員區唔洗同人逼掛

仲出水添

我想比大岩剛抽插

金卡免費兩位入會員餐廳

大把人渣住會員張死人卡啦

而家邊有人去jc賭ga，一係搵YY，一係去塞鐵仲有人塞jc咩

要提早覆果邊留位

咪再拗頸注

小妹想同你玩毒龍鑽

Free過幾次了，成日寄過黎，出新卡個次都未食，唔知過期未

無買波

比錢yy ok?

波po永久封鎖名單
1. 護花
2. yy

唔拗頸了自從上次之後我驚左

Yy 呃完人錢未

八一果種廢。。

要專登山長水遠入馬場
我卡都未去拎
係唔係有免費Now睇？

夢遊野就唔講啦，參加唔少

開季先上金要入馬場簽收

屌那星原因馬會收8點
唔使賭了 針

收山了

Londonnoobvshkjc

果日好多女

賺夠？

你又唔同我去

上年睇住班呀叔借影相係咁抽d鬼妹model 水
今年我又要去抽

其實好撚想去 但我要返工

十點有無水

你都要返工？咪玩la，下下3格過3格

星期六仲要番工 笑4

你都返啦 miss

活動呀屌

而家星期六日無la
主力返一至五，比晒d tutor 做算

十點有球咩

無良雇主。。。

星期一搵下你

有熟人開就唔會係度問啦

Fri30

國安2-0

國安！

屌炸

馬都拉-0.5

點解係咁低

嘩你改撚左名扮女人

好撚噁心

你無銀 分身？

珍屍

又上盤，9成係YY分身

中國男子籃球職業聯賽
遼寧飛豹 vs 北京鴨 [(滾球)大小]
大 184.5 @ 1.940

ky 做咩係咁狙擊 yy

唔想有水魚姐

呃錢唔jer?

Ching sick ball

ok g chi

一敏你好

提前左

未入過馬場

其實佢地係雙胞胎黎 一男一女

唔出水了88

對唔住

To 有緣人,
其實想贏錢
真係唔好賭錢

識賭一定係10$連贏14注上100k

戒賭了

唔賭點賺錢 挽留

聽講廿年前有個不明來歷既人十蚊贏左二千五百萬

買咩?

大家好

刀仔

sick ball

聽講好似叫Michael Chan，唔知係唔係你講果個

差d比佢fake撚左

應該係同一個

8串1讓和果個？

買股票算唔算

原來係你爸爸

首先上馬會網,你會睇到今日馬會有8場波係03:44同時踢 你就買第一隊入球過關6串1,都買哂較冷個邊,8場中簡最冷個6場,包括要買第一球聖馬力諾入 跟住你宜家去訓,較鬧鐘係03:44起身 6場乘埋20蚊你會派520506蚊,如果你運氣好D頭1分鐘內你簡個6隊波都入哂 之後等3分鐘內就會派彩,宜家消耗左4分鐘到 呢個時侯你會見到03:30,仲有03:44各有一場即場踢緊 你就用個520500買下一球入球過關2串1,哈薩克串羅馬尼亞,,乘埋應該有50.4倍到 但問題係你最高只能每次買5萬,即係你要將個50幾萬分開11條飛買,咁樣會消耗你約2分鐘 之後你一買完之後,個2隊波應該會係10秒內入波,跟住等3分鐘內派彩 岩岩好9分鐘你就有超過二千五百萬到手!

我聽講佢專門百家樂買和

今晚有一場超重心

你確定以jc個system，9分鐘做到？
我驚ht你只做到6x1果步

BIG 好撚廢

長線穩健投資就OK
短炒細價股 , e.g. 3313
其實同賭錢一樣

我買開496

我買左條專線連去馬會server 唔驚

咪又係賭

原來就係你成日阻住我買

風險大叫賭 風險細叫投機

攣攣地頭髮個個？

點為之風險大？
Risk 2.5 1.9 1.8？

所有賭球都係風險大

咁牛熊同期指就風險細

都係大

聽講佢牙罅好疏
所以隨身帶住幾支牙籤

奧厄

彪有無玩Autotrade？
我研究緊套系統，目前Test緊，但用往績Chase返個profit ratio得2.11
諗緊點樣可以唔提升風險地再推高小小

自己睇窮爸爸vs 富爸爸啦

叫左個fd
河南建業 重慶斯威 武漢卓爾 上海绿地申花
4串一 jumped

Pro

敏蛇挽留叫爆區

He is CEO

中國超級聯賽 - 特別投注
上海綠地申花 角球數 vs 北京中赫國安 角球數 [(滾球)大小] (1:3)
大 8 @ 1.940

垃圾國安比人追和

轉頭會上返黎la

低級職員

which industry

賭博師

Yes Bogo is，But u a

中國波點賭好

國安

魯撚 即場平半盤啦

鳩買大

馬都拉GOALLLLLLL

屌你老母國安 即刻反cup 等我仲補你角大

10點未 閪痕想賭波

#900

1001

buy what

2倍買入8.5b

國安7C -2

100%?all in

專心賭球啦

274

夠啦 連我唔玩股票都知

卡拉有陣未

mon 波po 嘅成千上萬人

澳職咁都開到9.5!!!!!!!

就黎1001，又無波人少少，無咁多人望既

十點角總覺得怪怪

收檔味

收檔之子

8.5b 2.00

你試下話10 1 100

少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

收了
賭9會

10 1 送你一個笑容

升幾倍

國安10.5s頂實

開一通，好方便又易用

點解你地賭波贏到錢咁勁。。。

八一狗黎架？
場場都輸20-30分

你唔可以收信？

賭波心法
1. 同一時段只買一注
2. 唔低追細高追大
3. 買高水
4. 唔好怕輸 一注連推幾口
仲有無人有補充

我買開角細賠率1.5

有運個陣要推

本多終勝

雖然依家多人睇到
到時應該無人記得

星之力賭球心法

買贏嗰邊

yy幫到你呀

5. 跟實波po大蛇 (大岩蛇)

咁無本係咪可以JUMP

係
已針

跳吧 彩

咁一定係無風險投資
返工
日日賺

popo

呢個聽聞波都唔可以玩

要搞gay? 慘

春袋都唔可以玩

中三就得

北京大分
國安盤 角球 收晒

老撚真係有

話左
中超 CBA易賭到仆街

火箭對家深盤又開出

永遠只買贏個邊

返工學唔到野
賭波先學到野

我幫你 $5500

手足
穩到

10:00

要學野定贏錢？

本多

上呀

唔想返工了
咸巴收唔收契仔

仲見到你

6. 輸哂時記得刷首抽

收皮啦

Up嘜春呀

晏m9

尋日有隻比人追擊完
今日反彈 單日升左最高500%

全都要

274 輸到我仆哂街 爽呀

496精彩呀，我懷疑份唱淡報告都唔知係唔係佢自己放出黎既

寶高都會輸。。

德乙兩場主?

1